如果孫興民拎左歐聯 成就過朴智星未？

Claim哥唔係度就自己擔大旗

8強對曼城演出有眼睇
4強首回合無佢主場輸波
次回合出返就贏波

如果final贏埋，希望班曼迷收下聲

唔拎都過左啦

唔同位置，用入球數比較無意思

未

拎英超再講